聯賽首場 美斯8射2入 賤朗8射0入

你心痛到連圖都唔識貼？

王生！！！！

王騎

蝗騎又出嚟娛樂我哋

c朗係勁就唔洗敗走啦

yes